做女人唔識喊係咪好蝕底

做錯咗野 男朋友係咁屌我
Say極sorry佢都仲屌緊 我係真心知錯但佢又唔想聽到sorry
我係好唔開心 但唔識re佢
由細到大都好少會喊or氹人
點先可以氹返男友
點算好

做錯d咩先

成日好唔小心 整唔見野

臭閪先成日喊

唔識喊咪無咁煩 有咩唔好
淨係識喊個啲 少少事就喊 比我就一巴煎落去

我怕佢會唔會覺得我無悔意
我會好唔開心但點都喊唔出個啲人

你切左淚線？

男人只需兩樣野就開心

唔想氹咪唔好氹囉 講咁多把撚咩

由佢嬲咩唔通

由細到大都好少喊
我唔係無感覺 不過喊唔出⋯⋯

有無心又點會睇唔出
悔意姐 洗鬼喊咩
眼淚拎黎扮無辜扮可憐咋屌你老母

嬲完就無野

我初頭都係，由細到大都係冇乜感情、表面冇情緒起伏既人。
係識左男朋友之後，淨係對住佢越黎越易喊。
然後我覺得喊其實係有助自己放鬆情緒、更輕鬆地將自己想講既野講出黎，其實係有助佢同我溝通。

不過如果你喊唔出，咪自己行開先囉，等佢冷靜返再同佢講返你既諗法。不過前題係佢唔係個啲好憎人唔講野既人。
因為我個個係，但我就係啲唔講野既人，所以每次都要等到我忍唔住喊先可以回應到佢，唉sad。

咁如果你覺得係小事就屌返佢轉頭啦
hi佢 你估我想整唔見野架咩

on9點解你覺得喊就可以表達到悔意?
而唔係比心機去改過等佢見到你真係知錯

我真係知錯啊 以後會小心啲
但佢仲屌緊我仲嬲緊我
我唔知可以點氹佢

好典型既港女做錯野鬧返人轉頭

性仲有呢

唔係
如果佢唔鍾意你
喊到仆街都費時睬9你

我想唔咁易喊

發返佢脾四要佢氹返轉頭咪得囉
女仔要搞咁多野咩

我真係唔識氹人

我都想唔好咁易喊
覺得自己好煩

Same here 係佢令到我淚腺發達